連蕭生都有難題！！幫手諗下點解決

1收捐款點先安全？
2點保密捐款來源者 ？
3捐款點先避免比人封死？
4保密同透明度點平衡？
5義工同受益人點保密？
6成立基金推動功能界別同警暴可行性？

唉70歲老人 連老婆都要幫手 好心酸

唔該有閒錢考慮下捐比蕭生

自己燈自己啲捐款會俾人沒收咪得

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

樓主係Mark仔

蕭定一大能把人民幣

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

其實最後現金籌款箱可能係最安全

燒山人脈咁廣都問唔到答案返黎

放喺堅石燒同時代冰室

要杜絶人血饅頭同浪費，又要透明

廣還廣 要表態參與好難 佢真係好有勇氣

Off shore Virtual Bank/ Crypto

831

要避過政府既監管，老老實實得cyptocurrency一擇，不過流通量太低

蕭生吹雞！要搞好功能組別選舉同埋整理文件告黑警！

燒山有新建議對付警暴但需要立法會議員幫手

因為哩兩個post我真係對燒山改觀,可惜冇乜回響

多d幫親佢d餐廳

要啦 希望人超賣下薯片零食啦

好多食材 後生唔會買

Bitcoin
Cryptocurrency
點對點支付模式 唔需要第三方證明/處理

唔普及 難有人捐

如果唔喺註冊NGO, offshore virtual bank 都好容易freeze account 嘅。

係美國成立NGO